====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Support des nouveaux axes de peuplement , il les borde et les relie sans s ’ immiscer dans le milieu urbain , avec lequel il n ' a pas de contact direct .
Entity Name (Type) :: Support (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Support (MISC)
Total entitiy counts: 1

